一定要解決以下問題 行動先會做到更大成效

1. 無警時刻要做啲咩，例如 set完rb /啲狗好遠或者上車走左
睇Live見到太多唔知做咩嘅時侯 成堆人舉遮 企防線 好耐之後狗佈陣衝過嚟拉人

2. 非上班時間開花快閃Set rb
睇Live發覺快閃開花set rb成效好低 司機落車清兩嘢 碌過都得 有冇其他方法做到rb？ 癱瘓啲路面車輛做rb？極端啲推反啲車/燒車？ 噴黑巴士已經係一個好好嘅例子同方法俾大家跟 唔好再講九巴冇得罪就唔搞 有咁嘅諗法其實搭地鐵返工嘅人都唔搞得

同埋朝早開花效果好大 經濟做到損失 777都衝出嚟遣責
但夜晚開花成效好似冇咁大 要考慮係咪仲要日日夜晚開花

3. 如果啲曱甴唔理啲rb 有冇其他行動做到你要嘅效果？
講白啲 你見暴大俾曱甴圍 吹雞出去開花 set rb
啲狗大可以唔理 搞撚掂暴大先 其他區由佢癱瘓影響市民
就咁Set 下rb 係咪就真係吸引到注意力？救到第二區手足？
其實我哋搞緊革命 曱甴都當緊打仗 真槍實彈射殺強姦被自殺我哋嘅手足 行動根本唔可以仲係和平示威層面

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

Road block要destroy為目標
老鼠膠，油，鑿爛乜都好
黨鐵都係destroy鐵路為目標
塞要每日做
Destroy係收佢皮
千其千其唔好咁做

我同意 而家啲路牌水碼都俾啲曱甴清晒去垃圾車 愈來愈少呢類做rb嘅嘢

每人帶一把刀出街

其實係好 但最難做